今日喺旺角衝突兩週年 !

咁就兩年

今年深水埗有合法小販

第一張好撚爽

比全世界知道 香港人係識真正示威 唔係得個坐字

可惜 只係曇花一現
但我敢講當日呢班人無做錯到！

第5張踩背脊仲爽

搞到香港冇民主都係呢班人害嘅

衝突完又點

係囉
坐係到係可以有民主

其實總共拉左幾多個, 坐幾多個???

神風特擊隊?

連大陸人都知既道理, 香港人

所以當年二戰暴力反抗日本人
中國人俾日本人屠殺係抵死
好似係

係近年唯一成功爭取到權利既事件